各位我$22.5入左恆大。

我都係睇報紙話跟呀邊個邊個個老婆都入左，所以頭先忍唔住入左囉。

恭喜哂

yeah好快唔駛做unun腳等收成

我晒你哋班老婆塊閪

最終目標價$3333

以為你考完DSE入恆大

你說得對，恒生大學！

清好波 可以打跛腳了

又接火捧

好快上到$225
下一隻QQ

樓主
去左邊呀

$21.95入左

入1918好過3333啦

樓豬好波

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

樓主23.5放左啦

樓豬呢

天發仲買緊貨, 未玩完

樓主再入啦

好彩今朝22.2無入

許家印又送個上車機會俾大家

21.3 all in.

打算25元放

清好波

睇見你地真係
22.5入，你賺得幾多呀？